點解我地仲未搞到每日民間記者會？

搵幾個高質泛民，或者大學學生會輪流做？
對抗下垃圾政府記者會
最好每日下晝五六點開始

推

推到毛姨姨見到

嗯，但係記者會有咩內容可以發表，抗爭者又唔會覺得開記者會嘅組織係大台呢？

8月6 11：00 會有第一次民間記者會

主要係反駁一下林奠同警察嘅大話
好多人無上連登跟唔夠貼
唔會係大台，只係 marketing 一個 channel

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

深夜推post

我建議要預備埋回應傳媒問題，
要做定多啲功課

11點就有

行過想拉就拉

Crop左出來 , 大家禁就睇到

建議］ p牌正負評顯示

搞左啦
8月6 第一次民間記者會(2)